毒撚買平衫、黃店、請出招

夏天就到，本毒撚想買啲平T shirt、運動衫、褲、底褲、襪

邊度有黃嘅、平嘅賣衫舖？

uniqlo 幾好呀

黃店優先

Ig shop 得唔得

有興趣

屬於香港人嘅書店

諗諗吓 其實我睇開女裝
但都有啲嘅
我鍾意嗰啲一Pack四件唔同顏色

絲打好意心領了，女裝唔係幾啱我，我佬嚟